點解依家啲診所可以咁撚無醫德？

是咁的
話說今日病病地去診所睇醫生
由於我未喺旺角睇過醫生，咁我就求其搵咗間受我醫療卡既診所睇。
到左診所門口，就見到有對阿伯阿婆棟q左係診所嘅門口 ，阿婆挨住阿伯咁企。
我同我個frd仲心諗條街咁大條路咁長，點係要企正係診所門口阻撚住曬，我仲想撞9佢哋。
之後就見到阿伯講電話同埋推門入嚟問姑娘呢度地址係乜嘢。
我同我frd見到個阿婆雙手同個頭都挨住塊玻璃好似喪屍咁，先知佢地原來要call白車，
我地見係咁就問個呀伯洗咪入黎坐下，阿伯應該顧住呀婆無理到我地。
到我地睇完醫生拎埋藥，全個過程5分鐘搞掂曬
出嚟見到佢哋仲企起診所門口，個阿婆連企都冇力 阿伯要用環抱嘅pose逗住個阿婆。
我地見唔係好對路，問阿伯有咩可以幫手，
佢話呢個醫生係佢地平時睇開，今日阿婆又唔舒服想嘔同頭暈，所以就黎睇，個黃綠醫生就話佢都唔知阿婆咩事叫佢哋去醫院，已經call咗白車但仲未到。
我哋都冇咩可以做到就喺隔離借咗張凳俾阿婆坐住等，冇幾耐白車就嚟咗。

成件事愈諗愈嬲
屌佢老母我入到診所一個客都無
叫佢地係診所坐住等有幾撚難
係咪驚呀婆嘔整污糟
仲要個護士對正門口
都見到個阿婆企都企唔到成個喪屍咁趴起診所玻璃 咩都唔做 連白車都要阿伯自己call

醫生牌買返嚟?

醫生佔中果陣好多都反對啦
讀書好勁咁解

可能係

開名啦

無情無醫德

開名
仲有冇做醫療卡嘅好醫生

我都想知 有冇推介